Hangul
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
능력 없인 사랑도 없지
매일같이 엄마
내게 하던 말
인서울대 나와도
다 될 줄 알았는데
현실은 7과 11 알바맨
남들은 7시 기상
난 7시 취침
엄마 한숨 속에
잠이 드네
모두들 퇴근
난 그때야 기상
카드를 던진 아가씨
술에 쩔어 뵈는 게 없네
참자 참자 할 수 있다
난 벌써 삼년째
백수인 걸 이젠 지쳐가
주위 친구들
잘나간다 하던데
뭐라도 해보려고
발버둥 쳐봐도
아직 삼년째
백수를 못 벗어나
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
야 현규야
그때 같이 면접 본 거
어떻게 됐냐
난 떨어졌어 형은
난 붙었는데
올해 가장 배가
아픈 이야기
모르는 번호라
반갑게 받았는데
옛날 그녀
결혼한단 이야기
잉크도 마르기 전에
자꾸 또 까이네
자기도 없는데
뭘 소개를 해
자소서 속엔
또 다른 나 있네
계속 이렇게 가다가
지금에 만족해 버릴까
그냥저냥 살아볼까
난 벌써 삼년째
백수인 걸 이젠 지쳐가
주위 친구들
잘나간다 하던데
뭐라도 해보려고
발버둥 쳐봐도
아직 삼년째
백수를 못 벗어나
남들은 다 먹고
싶어 한다는 집 밥
나는 맨날 먹어
엄마 땜에 눈칫밥
남들 보기엔 부럽겠지
멍하니 천장만 바라보네
나도 잘 몰라 뭐가 되고
뭘 하고 싶었는지 몰라
나이는 계속 먹고
나는 왜 이럴까
난 벌써 삼년째
백수인 걸 이젠 지쳐가
주위 친구들
잘나간다 하던데
뭐라도 해보려고
발버둥 쳐봐도
아직 삼년째
백수를 못 벗어나
아직 삼년째
백수를 못 벗어나
아직 삼년째
백수를 못 벗어나
Romanization
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
Neungryeok eopsin sarangdo eopsji
Maeilgati eomma
Naege hadeon mal
Inseouldae nawado
Da doel jul arassneunde
Hyeonsireun 7gwa 11 albamaen
Namdeureun 7si gisang
Nan 7si chwichim
Eomma hansum soge
Jami deune
Modudeul toegeun
Nan geuttaeya gisang
Kadeureul deonjin agassi
Sure jjeoreo boeneun ge eopsne
Chamja chamja hal su issda
Nan beolsseo samnyeonjjae
Baeksuin geol ijen jichyeoga
Juwi chingudeul
Jalnaganda hadeonde
Mworado haeboryeogo
Balbeodung chyeobwado
Ajik samnyeonjjae
Baeksureul mot beoseona
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
Ya hyeongyuya
Geuttae gati myeonjeop bon geo
Eotteohge dwaessnya
Nan tteoreojyeosseo hyeongeun
Nan buteossneunde
Olhae gajang baega
Apeun iyagi
Moreuneun beonhora
Bangapge badassneunde
Yesnal geunyeo
Gyeolhonhandan iyagi
Ingkeudo mareugi jeone
Jakku tto kkaine
Jagido eopsneunde
Mwol sogaereul hae
Jasoseo sogen
Tto dareun na issne
Gyesok ireohge gadaga
Jigeume manjokhae beorilkka
Geunyangjeonyang sarabolkka
Nan beolsseo samnyeonjjae
Baeksuin geol ijen jichyeoga
Juwi chingudeul
Jalnaganda hadeonde
Mworado haeboryeogo
Balbeodung chyeobwado
Ajik samnyeonjjae
Baeksureul mot beoseona
Namdeureun da meokgo
Sipeo handaneun jip bap
Naneun maennal meogeo
Eomma ttaeme nunchisbap
Namdeul bogien bureopgessji
Meonghani cheonjangman barabone
Nado jal molla mwoga doego
Mwol hago sipeossneunji molla
Naineun gyesok meokgo
Naneun wae ireolkka
Nan beolsseo samnyeonjjae
Baeksuin geol ijen jichyeoga
Juwi chingudeul
Jalnaganda hadeonde
Mworado haeboryeogo
Balbeodung chyeobwado
Ajik samnyeonjjae
Baeksureul mot beoseona
Ajik samnyeonjjae
Baeksureul mot beoseona
Ajik samnyeonjjae
Baeksureul mot beoseona
English Translation
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
Without money, there’s no love either
That’s what my mom told me every day
I thought I’d be okay
If I graduated from a college in Seoul
But reality is
I’m a part-time worker at 7/11
Everyone else gets up at 7AM
I go to sleep at 7AM
Falling asleep in my mother’s sighs
Everyone goes home, that’s when I get up
This man threw his card at me
Has no manners because he’s piss drunk
Patience, patience, I can do this
I’ve been jobless for the past three years
Now I’m getting tired
My friends are all successful
I try to do something, I try so hard
But I still can’t escape the jobless state
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
I’m Broke I’m Broke
I’m Broke Ye A
Hey, Hyunkyu
That interview we took together
How’d it go?
I didn’t get it, how about you?
I got it
The most jealous story this year
Unknown number? I happily picked up
But it’s just news that my ex is getting married
Even before the ink is dry
I keep getting rejected
You don’t even have a girl, why are you trying to set me up
In my profile, there’s a different me
If I keep this up
What if I start getting content?
Should I just live this way?
I’ve been jobless for the past three years
Now I’m getting tired
My friends are all successful
I try to do something, I try so hard
But I still can’t escape the jobless state
The homecooked meals that everyone longs for
I eat it every day but uncomfortably under my mother’s eye
Others may be jealous
But I’m blankly staring at the ceiling
I don’t even know what I want
I keep getting older
Why am I like this?
I’ve been jobless for the past three years
Now I’m getting tired
My friends are all successful
I try to do something, I try so hard
But I still can’t escape the jobless state